習帝幾時割地賠款？

簽訂新南京條約，貿易戰打完，恆指直上50000。皆大歡喜

聽日開始閉關鎖國

割香港